考試殺到， 香港九龍新界無得避

星期一考試啦，但溫極都溫唔入腦

下年再黎 唔好勉強自己